Mezco討論區（1）

有冇巴打有玩開MEZCO one:12系列

有玩開mafex ml想入堆坑

埋

入坑必買

睇我個名就知

買咗spiderman homecoming
等緊captain marvel

留名

有訂兩隻未到貨

糾結緊入狼叔定小丑定罰叔好
三隻都差唔多價，
但頭2隻好似大貨，
又對罰叔無咩愛

諗緊入邊隻好

呢排入左黑白蟻未拆 排到HIHI

Lm

其實係咪最初個堆產品先有膊頭太開嘅問題?

旋轉睇有580

未買過mezco 二手驚唔識check

有冇機出返隻電影版嘅captain america

終於到手

終於有人開

好想整隻1/12既 香港人
但好難揾配件，
1/6易揾好多

logan邊度有平？

藍精之前399
旋轉有人放全新430
驚既可以去兆萬b1/f 480

今日出左雷神家姐

Sad 冇人玩

呢個頭係咪閃回？我問左要三個月先派貨 會唔會有現貨買？

出得最靚係邊隻

LM

第一隻mezco，幾正
期待下隻captain marvel

對罰叔有興趣

隻tech suit spiderman 右腳變到好鬆
正常？

正常 我果隻都係

有西裝gomez想入埋street Gomez

香港冇人玩mezco? LIHKG 得一個po仲要推唔郁

香港冇人玩架啦 全部都係炒家 睇隻黑白忍者就知啦

都要有需求先有得炒架，見FB 浪人蟻炒到千九但冇人要，有價冇市有乜用

Btw: 我覺得1/12 入面除咗可動差少少，已經超越shf mafex ML幾倍

舊時入左喪鐘後 就無再玩玩具...
現在有返興趣 先見早期個批炒高哂 punisher BVs 個幾款

近排已入返blade 同 darksied
同訂左 cable ,gambit ,Harley 同 老Batman
Cable 外國已開始派貨

但mezco 個市場好難捉摸
大大隻darksied 合金又寶麗石又著燈 現價都係$700 左右...
上reddit 睇返一出個陣呢隻160 定180 美金
有愛 / 人氣高/ 多配件既會訂左先
唔係既等現貨 或 過幾個月降價入手會抵玩點

又布又皮褸 又多配件 先係$500-600 左右
係延期太耐 大家做著佛系買家 慢慢等
前幾日又公佈左 Popeye 套裝